<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: personal | Bottico]]></title>
  <link href="http://botti.co/blog/categories/personal/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://botti.co/"/>
  <updated>2012-09-03T11:11:42-05:00</updated>
  <id>http://botti.co/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Angel Celis Botto]]></name>
    <email><![CDATA[angelbotto@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Hola mundo]]></title>
    <link href="http://botti.co/blog/HolaMundo/"/>
    <updated>2012-08-27T17:16:00-05:00</updated>
    <id>http://botti.co/blog/HolaMundo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Hace varios años ya, cree mi primer Blog llamado <strong>El blog de legna</strong> Un blog personal, que practicamente era un copy paste de otros blogs, desarrollado en <strong>cute news</strong> y a punta de tablas xD, que por motivos personales no pude continuar.</p>

<p><code>ruby El que entendio entendio
 puts @dinero * 0
</code></p>

<p>Si bien he estado utilizando el internet para aprender y conocer mucho, yo realmente nunca tuve tiempo para esto.</p>

<p>Cuando cree angelbotto.net decidí, escribir una especie de libroTutorial, para enseñar y aprender el lenguaje PHP que por motivos de tiempo tuve que suspender y cerrar.</p>

<p>Realmente esta fue una experiencia muy interesante y enriquecedora, No pensé que me llegase a gustar tanto escribir. Me gusto también la fase de preparación previa, la investigación y la recopilación de la información que se necesitaba para el articulo. y pues ni de que hablar de conseguir uno que otro comentario, donde te das cuenta que un blog no es para enseñar sino para aprender.</p>

<p>A principios de este año, junto con <a href="http://twitter.com/jhonecg">@jhonecg</a> charlábamos sobre proyectos que nos gustaría desarrollar, uno de los puntos en la lista era crear un blog personal, crearlo y mantenerlo por un buuuen tiempo.</p>

<p>Así que, aquí estoy a finales de agosto, inaugurando mi nuevo Blog <a href="http://botti.co">http://botti.co</a>, Donde escribiré y compartiré toda clase de cosas relacionados con el mundo del desarrollo web, móvil y general :).</p>

<p>No faltando nada mas, bienvenidos a mi blog, espero que lo disfruten.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
