<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: personal | Bottico]]></title>
  <link href="http://Bottico.github.com/blog/categories/personal/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://Bottico.github.com/"/>
  <updated>2013-07-31T07:43:18-05:00</updated>
  <id>http://Bottico.github.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Angel Celis Botto]]></name>
    <email><![CDATA[angelbotto@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Ganamos RHOK - HAC2012 - Hackers contra la corrupcion]]></title>
    <link href="http://Bottico.github.com/blog/ganamos-rhok-hac2012-hackers-contra-la-corrupcion/"/>
    <updated>2012-10-08T03:29:00-05:00</updated>
    <id>http://Bottico.github.com/blog/ganamos-rhok-hac2012-hackers-contra-la-corrupcion</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="center" src="https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/150369_10151080902410642_532265302_n.jpg"></p>

<p>Los días 6 y 7 de octubre del 2012 nos encontramos una gran cantidad de desarrolladores en <strong>Wayra Colombia</strong> para llevar acabo una <strong>hackaton</strong> para dar solución o implementar una nueva herramienta a 2 temas en especifico.</p>

<p>Durante 24 horas seguidas :) desarrollamos (corruptyle participaco reportaco) nunca le pusimos un nombre xD. una herramienta la cual consiste en viralizar socializar compartir y reportar información publicitaria sobre un candidato X mediante una app móvil o directamente sobre la web, con una interfaz de usuario bastante agradable enfocada no en estadísticas sino en lo que realmente le interesa al usuario el reporte!. algo súper del proyecto fue la elaboración de un API para permitir a otros desarrolladores consumir nuestros datos para crear sus propias herramientas o generar de manera independiente nuevos proyectos.</p>

<!--more-->


<h3>Que usamos</h3>

<p>Desarrollamos la aplicacion web y y el API con <strong>ruby,sinatra</strong> :)
Interfaz de usuario <strong>HTML5(erb)</strong> <strong>CSS(sass)</strong>
Desarrollo movil <strong>Cordova</strong></p>

<h3>Codigo fuente.</h3>

<ul>
<li><a href="https://github.com/angelbotto/corruptly">https://github.com/angelbotto/corruptly</a></li>
<li><a href="https://github.com/senorpasajero/corruptly">https://github.com/senorpasajero/corruptly</a></li>
</ul>


<h3>Notas</h3>

<p>Fue una experiencia genial, no solo se construyo si no que también se aprendió demasiadas cosas y se hicieron muy buenas amistades. realmente una hackathon es algo que no pueden dejar de conocer :)</p>

<h3>:O Aca el video cuando nos nombraron ganadores :3</h3>

<p><iframe width="640" height="510" src="http://www.youtube.com/embed/m6T3F_Y3eIs " frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Balotimetro]]></title>
    <link href="http://Bottico.github.com/blog/balotimetro/"/>
    <updated>2012-09-17T16:04:00-05:00</updated>
    <id>http://Bottico.github.com/blog/balotimetro</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="center" src="http://gallery.mailchimp.com/789b1037d0cbbb5eeabfecd29/images/header2.png">
Estuve unos días alejado del blog, la razón se debe a que me propuse aprender algo nuevo y realizar un pequeño proyecto basado en este nuevo aprendizaje.</p>

<h2>Balotimetro</h2>

<p><a href="http://balotimetro.com">Balotimetro</a> es una aplicación web, cuya función es generar números para el <a href="http://baloto.com">baloto</a> pero de una manera diferente, la <em>magia</em> consiste en que la app genera 6 números basado en los números que han caído con mayor regularidad en todos los sorteos del baloto.</p>

<!--more-->


<h3>Desarrollo</h3>

<p>Como les comente quise aprender algo nuevo y opte por <a href="http://sinatrarb.com">Sinatra</a>, un framework de desarrollo de aplicaciones web escrito en <strong>Ruby</strong>.</p>

<p>La experiencia fue muy agradable puesto que a pesar que es un framework muy liviano es sumamente poderoso y escalable.</p>

<p>En los siguientes artículos explicare como comenzar a trabajar con este framework y hacer un poco de deploy con <a href="http://heroku.com">heroku</a> :)</p>

<p>Mientras escribo los artículos los invito a jugar con <a href="http://balotimetro.com">Balotimetro</a> a comentar y a dar sugerencias que siempre son bien recibidas :3</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Hola mundo]]></title>
    <link href="http://Bottico.github.com/blog/HolaMundo/"/>
    <updated>2012-08-27T17:16:00-05:00</updated>
    <id>http://Bottico.github.com/blog/HolaMundo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Hace varios años ya, cree mi primer Blog llamado <strong>El blog de legna</strong> Un blog personal, que practicamente era un copy paste de otros blogs, desarrollado en <strong>cute news</strong> y a punta de tablas xD, que por motivos personales no pude continuar.</p>

<p><code>ruby El que entendio entendio
 puts @dinero * 0
</code></p>

<p>Si bien he estado utilizando el internet para aprender y conocer mucho, yo realmente nunca tuve tiempo para esto.</p>

<p>Cuando cree angelbotto.net decidí, escribir una especie de libroTutorial, para enseñar y aprender el lenguaje PHP que por motivos de tiempo tuve que suspender y cerrar.</p>

<p>Realmente esta fue una experiencia muy interesante y enriquecedora, No pensé que me llegase a gustar tanto escribir. Me gusto también la fase de preparación previa, la investigación y la recopilación de la información que se necesitaba para el articulo. y pues ni de que hablar de conseguir uno que otro comentario, donde te das cuenta que un blog no es para enseñar sino para aprender.</p>

<p>A principios de este año, junto con <a href="http://twitter.com/jhonecg">@jhonecg</a> charlábamos sobre proyectos que nos gustaría desarrollar, uno de los puntos en la lista era crear un blog personal, crearlo y mantenerlo por un buuuen tiempo.</p>

<p>Así que, aquí estoy a finales de agosto, inaugurando mi nuevo Blog <a href="http://botti.co">http://botti.co</a>, Donde escribiré y compartiré toda clase de cosas relacionados con el mundo del desarrollo web, móvil y general :).</p>

<p>No faltando nada mas, bienvenidos a mi blog, espero que lo disfruten.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
